有冇ching可以幫下呢位單親媽媽

有冇都多謝各位先🙏🏻

麻雀一副去做雞吧

講到咁窮就咪食煙啦 仲徵煙灰缸

大種

大種乞衣出現

捐比我啦不如

咩年代 dvd機

做雞啦？以為有個比人用過既西大撚晒？

我想捐人字拖，每星期一對着完俾返我

仲指定要蜜瓜奶

眾籌共享家品?
可能出黎做PT人妻會買得哂D野

死返大陸拎

仲講得出要全新

個閪都唔係全新

咩係三急線

成間屋借埋俾你住丫笨

打咩格仔姐

單親媽媽好慘
我銀行得40萬
想比曬佢唔知佢收唔收

1.中頭獎既六合彩飛(全新未過期)